Das ergibt für mich leider keinen Sinn. Ich habe keinen Weg gefunden eine Vue Single Component BeispielDatei.vue in einer reinen html Datei anwenden zu können. Möglich wird eben diese Single Component nach meinem Wissensstand durch den Build Prozess.